[突發] 曼德拉效應再次出現！！！

曼你老母臭閪咩

成班圍爐「係呀係呀」「真係消失左囉！」「我肯定曾經有囉！」
你老母個臭閪 係咪未接觸過依d term 呀？聽人講完一次念念不忘成日get ready有位講就講 掛口邊曼德拉效應曼德拉效應曼德拉效應
好似講左就代表自己叻仔左 識得多野咁 屌你冚家富貴

邊個再講 邊個老母就比狗屌

你講左四次喎

佢老母enjoy緊

我講唔計, 有特權